27Feb - 白石角嘉熙推53伙......售出.......

白石角嘉熙推53伙 周四售
新盤新聞
21:15 2020/02/23

嘉華國際旗下白石角嘉熙剛上載銷售安排，推出53伙，將於下周四(27日)以先到先得形式發售。是次發售單位分佈於第8、9及10座，戶型包括開放式至2房戶。

新盤市場單日錄16宗成交 嘉熙佔6宗
新盤新聞
20:22 2020/02/27

新盤市場有轉旺趨勢，今日一手市場單日錄約16宗成交，其中白石角嘉熙單日錄6宗成交。

剛需買左6/53 = 11% 好剛

好多AA, 日日泊哂d車係門口類街坊比人抄牌

肛需

好多藍絲藝人買白石角架喎
死能晒？

大佬你無睇價單？
開放式同一房 萬九一尺呀
如果佢真係賣得晒先係問題呀

成2年都黎
你呢啲樓淡仲針住剛需呢個term黎講
其實你哋人生係咪真係咁無聊
得啦剛需係on9 係弱智理由
咁講你會唔會做人開心啲

樓主條傻閪戇鳩左兩年，係咪剛需咪由佢講，係又點唔係又點

我淨係想問樓主幾時樓爆？ 暴跌幾多成？

先到先得